# Master Ops 🐸 Timeline

Master Ops 🐸 timeline

> หมายเหตุ
> ---
> โปรดอย่าระบุชื่อมาสเตอร์ ให้เรียกมาสเตอร์ ว่า มาสเตอร์


# 2018

## Software
- opsPOS
- opsPayRoll

## Course and Traning
- NodeJS
- JSP

# 2017
> TODO